[PS4]Monster Hunter World(207) 最後4個鐘

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)
[url]

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

牙jer仲未瞓既

207

同色同icon 數字0 但唔係想要個把 心情好似過山車

訓唔著 屌食左粒橙之後喉嚨痛

jaga

唔係咩

食橙喉嚨痛wtf

無啦啦變左lv1......

LM

搵緊條友交野 交埋就返

sunny

下次拎住把蟲棍去拎獎

邊度仲有位

原來武士卷可以鍊金

1張武士卷=1個大爆彈G

我又轉長槍打返場先

真係大跌大喜

咁咪有700幾個爆G

屌 即刻落去轉唔Q種鬼爆菇

但食調查pts

不過啲調查pts留嚟都係種菇嫁喇

種少好多菇

拎黎鍊強走都好

咁緊係強走

強走有得過喎

遲下我過幾百支畀你都得啦，但爆g冇得過

同牙jer過啦，刷得好慢

cm巴繼續？

頂你南爪餅24hours都打緊

屌 3把r8弓都係爆破

傳說中既999 拜下先

吓？邊個？

操蟲棍

去完Paris返嚟冇人侵me挽

開始冇態了 睇大家

屌你咩

爆菇係用黎第三個同第四個爆G

自私

我畢業了 不過你打既話都可以繼續

係咁嫁啦

我都想休息

強走係弓手用？

以前你carry過既4hr新手

拎蟲棍出蟲棍

有冇曲入下?

打多陣囉 薯片入到黎打左兩場就散好似有啲衰

屌你老母我想瞓教呀

咁比薯片開

隊長易打d

430 收皮 唔該你地

轉咗長槍打 真係出把r7長槍比我望下

唔好啦 好難搵腳打

4HR？

但唔係果把

邊個出齊都訓啦 會死人架

我真係屌哂你哋 全部都自私打唔叫

我獨自加油緊

聽講你棄咗game

你叫我打實上水㗎！
我有俾你屌㗎！

其實剩返四個鐘，入得嚟打嘅都係果堆人嫁喇

不如加密個曲放出嚟啦

蠻惡龍wo

象仔代你 瞓啦

我全日冇出過心水武器,不如訓教算鳩數

你要wt

我冇所謂

援擊同埋R8銃槍

sor 我既錯

風漂啦

得番4個鐘 如果有人爆角係咪你執番上lv6

吓？真人相認？

咁唔放囉

梳 睇唔到係石爺

Btw prefer 唔po

最後一擊

成班痴線佬

Charlie巴一去不返

4把r8全部重覆

Sunny呢

我既錯

你兩個係咪暈左

屌,忽然冇人打,-1

senya

sorry

賣武器呀

我噏下咋，見有啲人好似分開左喺其他集會
我都唔打嘅

就㗎喇

牙象到左 你可以退場了

未夠玉

嫌棄我 我走囉

做咩改名

4粒先夠？

你要整哂alpha beta咪要

唔好自處啦 你話眼瞓嘛

係呀

5:27

sor人太弱，又比佢醒左，要打耐少少

我有冇眼花 5分14???

874HR
你爆咗50個痴撚線？

cap圖

風水問題

痴線 快到呢
Btw 多謝巴打們

世界紀錄
應該唔係

你打撚哂喇

辛苦哂

bug刀兄

多謝咁多位爸打carry

瞓囉

下次活動同你打啦

多謝senya巴邀請 同其他巴打carry

想要既仲係一件都未出 訓lu

我都試過

我應該爭盾斧。角同麻棍

仲有統槍

話說陣間有得打street fighter 嘅裝

直落

不了

有無人接

係咪又要刷 我好興奮呀

話說 usj位巴打係邊

你唔打啦

無架啦 起馬8點

狂㩒救難
兩個鐘就搞掂

水弓咋嘛 廢嘅
又冇龍弱水 弱水嗰啲又可以用冰弓
有雷弓就夠做了

有人接就放手

無人接嫁啦

可能格離散水呢

唔洗旨意走

有人接wo

有？

who

諗住刷到完 仲有冇位？

takwaibb

你係taikwibb?

唔係

有人接我last

咁咪冇人控

黎巴嫩巴係咪打？

點會無冰弓你地

真係冇

爆弓有眠

識點打？

希望有人補位

takwaibb訓了

差個控

come?

做咩唔捉住佢

你地自己邀人入去啦 我做自己野

辛苦巴打了

bug團招人-1

要控場打角

Psn:Nightmare169Q

++

多謝你救我

控場打頭ok?

識唔識玩控

完緊場 wait

南瓜加人

加了

交比你地了 我去先

巴打好勁

今日有咩新野打？

終於最後一鋪齊4粒玉

等隻野發嬲先麻 會唔會好啲？

唔小心通左頂

石仔 仲刷緊？

照麻啦 我地錯了

成晚冇刷過，做緊野

咁忙

太陽一出就訓唔到

唔洗訓

刷到盡頭都係冇

我掛住訓了 應該活動完之都唔會斷

THX天使

真係出唔到？？

洗唔洗開機陪你打？你有無打緊？

最後半個鐘

可能下鋪有掛

最後沖刺

完

沒有爛輝的第15分鐘

成班癲佬

lm

食撚屎 岩岩醒起仲有3隻雀未打

係時候去GAPCOM TWITTER 屌鬼

辛苦哂各位完走巴打

其實我是來lm的

有無人同我一樣打左一個禮拜都係無金煌玉

雖然完左 但如果下次復刻既你可以試下入佢地bug場自己出任淨係爆完角掘完野就退任

請問咩係bug場？

個場有蟲

各位巴 岩岩諗左套96%會心麻鎚裝
好似好吸引

其實金玉出任第一日我掘佢第一篤黃金差唔多一半機會出...

成班痴線佬
我出左R7賊弩就停左 不過唔識用
有咩技好

唔好意思，我唔係咁熟隻game，請問可唔可以講解下，謝謝,
我剩係入場打有啲爛輝lv1都無時間爆角，lv3一個人都爆唔到

第一日無時間打

Twitter 係咪好似講就快會再出返

要玉就多執掉落物同掘甩出黎舊金
睇熟條龍1區點行
之後塞番兩粒炮手珠玩炮同善用落石
就算1Lv單人要爆角金都唔會太難

Thanks,我已經每一粒都執都掘，可能我人品唔好，佢硬係唔出俾我

啱啱先開始玩 注定單機

講爛輝龍已經太遲啦，已經完左

打唔掂試吓上嚟睇吓有無人得閒？
呢度有d巴係畢咗業但會返嚟幫人嘅

等復刻
自己努力打到Lv6
重新入場，輕鬆爆角，掘完走人

利伸：
第一日諗住自己打少血D
自己由1打到17Lv
9成玉係第一篤金度掘出黎

救難都有好多人幫你，呢度好多大佬會幫新手
前題：佢得閒

唔會我打得慢而家先hr77,仲有排打

Thanks

過晒主線就可以一齊玩 有咩過唔到開救難

今集無晒key quest 緊急任
未玩熟新模式 地圖又好花

今集event係咪全部限時？

咩APP

唔出gunlance/lance
why

係最近個活動先限時得黎要刷好多場

其他其實打齊料就可以停，唔駛抽奬咁抽

夾硬谷user online time

同埋 農場無左 咁點拎礦石魚個d 淨係見到種野

朝早有冇人幫我清下歷戰刷下珠咁？

慣左玩麻都係團戰 唔堆攻擊

精神 散強 無擊 弱點

我陪你跑

心眼洗唔洗
攻擊防性呢d呢?

今集可以就咁出去採集
而且採完等一陣又會生返出嚟

第1000個小時留名

遠攻都係出攻擊多 心眼唔洗 佢加個距離好短 加上重弩可以上盾你唔射強個時=長槍防緊
真係怕死上體力 回距 納刀 重弩黎講最好用

屌你老母

唔該
我本身都忍左個洗珠表好耐
玩左幾個月充能斧終於可以轉下新野

調查任好似難咁多？

保護費都唔交sony好快派特工燒你底板

等左好耐12+3 佢前排成日送fifa..但係我都唔玩小朋友遊戲

早晨

點search 其實個任係幾多星

有無人打機 玩新裝

未砌

打唔打櫻

usj第一彈個曲係咪會過期？
有兩個但唔知掉咗去邊

無plus諗咁買唔買1個月吊住命

唔會丫

咁返去搵下先
行game用唔著、掉埋咗一邊
如果搵得返睇下有無巴打想要

之前有12+3做咩唔買

洗r7賊弩失敗
唯有用住金角弩先
屌你得三粒彈

近個兩次都夾住fifa呢啲小朋友驚

心態正確

快啲買返ps plus喇

你search event quest
三星賊龍
七星岩賊

唯有繼續等

魔物獵人世界資料庫 安卓

有無人3點打港女櫻

一陣返去買一個月屌住先

但諗諗下好似12+3都一定會夾一隻驚

好似係

唉直接屌12個月算數

12個月啦 我都係12

爛輝龍最後果區我見過有隻類似白色飛蛾，半個人咁大隻
其實係咪捉得?
有無人捉過?

而家MHW有咩event 唔計復刻

屌左了

真咩

係咩操蟲棍D 蟲咋

肯定有見過
但我無用過操虫棍，唔知會唔會係佢地d野

有冇賊重弩抄下

無哂人了

有無野玩

3點先開機

一完左event就無人推po

你班癡線佬真係打到今朝

正常

有冇巴打一齊打爛輝

完左啦喎

係啵

出唔到金角盾真係嬲嬲地

好多新玩具

出唔到r8麻斬斧同眠槍

Bug刀巴你係訓醒定未訓

醒

最後打唔打得齊

我有

尋日打足12個鐘都無 唯有認命

齊晒

我2樣都有 幾好玩

恭喜

我願意用晒兩把換你一枝賊重

R6係咪全部都係垃圾

應該係

賊重出左5 6把

R6 盾斧王 同R7 盾斧王

【金色的盾斧。王】 【凱羅兵裝。王】
ＲＡＲＥ：６ ＲＡＲＥ：７
攻擊力：６８４ 攻擊力：６８４
會心率：２０％ 會心率：２０％
屬性：火１２０ 屬性：火１２０
防禦力加成：＋２０ 防禦力加成：＋２０
瓶的種類：強屬性瓶 瓶的種類：強屬性瓶
客製強化：３格 客製強化：２格

唔知係咪有bug

轉載～某討論區

差3粒usj攪店！！

強屬

執緊個倉 total 打左336種

R8 40種 缺麻斬同眠槍
R7 119種 R6 177種

依家屬性瓶好似好勁

有冇人打歷戰恐怖龍？
班人真係好撚柒廢

雖然我好想玩 但係我都廢

唔會夠網上班人廢
Btw你又廢

野團用廣域化救世界

恐暴龍啲野有用咩 定還是只係要報酬

R8
大劍 水
太刀齊
片手 龍 爆
雙 水 冰
錘 齊
笛 麻 水
槍 睡 雷
銃 睡 水
斬 齊
盾 雷 冰
蟲棍 麻 冰
輕弩齊
重 冷 重
弓 齊

想要毒銃 重弩援

唔識打歷青 solo打成20分鐘

Solo只識玩bug
是否垃圾

都真係難打既

歷青 街場冇贏過

唔想同佢歷戰半個鐘以上
身心俱疲

贏過
十次有兩次左右

想打下姐

黎丫一齊打 岩岩打完蒼星了

我歷戰奇撚反而solo到
但係唔打算歷戰solo恐怖龍
雙刀太手短 唯有用弓 不過我又唔係好識

留個名

救難？

有冇人可以開蒼星俾我打

twitch

63bwdkvuTPy2

歷戰恐怖龍

夠4個人玩咩

唔知

弓要打佢前面（弱點）先有30
其他位都係14-17

今晚先一齊打？

一係今晚先 我轉game 玩仁王

禾

我玩緊steam版

上twitch youtube r左兩日先打齊蒼星

雷弓裝

來！！！gakki去4樓！！

仲未有咩??

有雷弓冇裝呀
你琴日唔理我
我自處㗎喇

仆街

醒起無打到鳥龍
蝕左張金券

哦屌！！！我以為你講緊你打到把雷弓 我眼殘

你用體術3／5 食唔食菇？

依家加唔加油？

無r8麻棍用住r6先

有無人開歷戰打珠

求撚奇喇屌.jpg
你覺得最勁嗰套就得 我有4粒食茹

黎

咁你咪好撚勁

留左r6麻斬同r6眠槍

我覺得最勁係咁

新手岩岩接觸大劍 想問係玩真儲係未一二段完全唔儲？

另外有冇裝可以抄

扮工

55
哦

自。。。處

你有噴射大劍？

有 係未匠2夠玩

有無人一齊擴歷青

強走弓

食菇

玩ta就要心眼唔要咁多爆擊

食緊飯

HK01個宅民黨好似今晚會開

有冇撚弓教學
最多以為唔叫你廢jer

r2r2r2 o

唔洗咩滑步呀龍矢嗰啲

站椿打法
走位起手就 滑r2r2o
keep 住就滑r2 o 滑r2 o
純r2 就前滑r2 後滑r2

隻野好細隻 eg係馬仔就 r2 r2 r2 r2咁樣 有需要先x 咁樣易中d
穩定就下下都跳 r2 x r2 x r2 咁loop 有空間都可以r2 o x r2 o x咁樣連 大力少少
最大力就應該係o r2 o 禁實r2 o 咁樣一套 不過通常都要down左先連到 因為成套都無x 同埋o好近先打中哂又唔減傷 最好要埋心眼／用接擊瓶

sunny9

食完飯啦有咩打

同問

屌呀，明明取消左自動續會

一瞓醒就收到email話幫我買左PS PLUS

on99

繼續刷喇

套裝任何屬解弓都用得著？
爆完GoW再試

食菇個套係有3粒屬珠位
但都係用係水同雷到咋啵
蠢惡龍 龍骨 風飄都用唔同裝

無野玩？

有無30歷戰開比我玩

咁撚麻煩嘅
我諗係得弓先要唔同龍用唔同弓
其他近攻一粒無擊就搞掂

推

係 所以連住打幾隻野既話用弓唔多著數
但係打一隻野既話弓係好撚柒勁

大劍jong

睇怪做人啦，蒼火爆鎚可以弓到尾

d衫點做到爛輝武器個隻金色

大劍要有高耳架（用不動衣例外

求30歷戰任

用o當高耳

btw 有樣野我一定唔會玩既係龍矢 除非有特別需要

呢到用耳塞會俾人笑辣殺
利申唔用

雷弓客製咩

我通常x左佢算 有時覺得有耳塞真係難度大減唔太好玩

技能：耳塞5、弱特3、看破4、攻擊4、超會2、無屬強化、加護、匠2
裝備：爆鱗龍B（頭）+ 旅團B（胸）+ 帝王A（手） + 慘爪B（腰） + 死神B（腳）+ 耳塞護石

噴射大劍。樣靚分享

玩會心

想點先

唔怪得洗爛輝個個都掩耳...

有無人打下野 睇下用新裝打歷青會唔會好玩返d？？？

我怕貓

朝早唔打機

我都怕 不過上到場 就唔好怯

真儲是是但但都500

呢套裝係先人留低
但個仙人好似最後唔要渾身換咗集中2
玩佛系會心

我係bug團到

入黎打歷青

我未成佛 都係要靠渾身

集中睇測試片個體感無分別

跟唔到先人諗法

改左龍晶地打

講feel

得一把慘爪係咪all in會心好

j仔

hi

我唔識玩槍

驚已死

執緊裝？

咩事

預言正確 207可以吹返幾日／星期／月／年先爆po

出唔到任？

打street fighter套裝先囉

遲下再擴歷青，再唔係打下歷古

砌左套裝出嚟要5甩攻擊，我得4甩

打櫻先？

但J條褲睇唔到我對玉腳

我得3甩炸

死tb＝。＝

+1 咩裝

唔見既 邊度接個個任？

4樓個d鬥技任？

CUM4樓

吓？

屌你佢對腳粗撚到。。。踢得英超

有冇曲

??

AGGER

有冇人打歷青

我地打緊挑戰個櫻火任

打埋黎

今日要出去 返黎莊

Thx

撳到手都軟都未見到有場,你不如上youtube/twitter睇吓有冇日本人開場救濟算啦 記得排隊

望下要幾多張先

牙JER你應該都夠

點排 留comment?

你打USJクエスト,睇吓youtube有冇人開緊live,佢地會post個房曲出黎
上集會所排隊,佢每帶完一隊入去就會返集會所帶另一隊,即係一個集會所最多有15人同時打緊

一陣整先

曲

咩叫排隊 要message佢話想打定係點

集會所檯台出面排就得

真你企係到咁排 笑左
Thx

真係*

㩒救難仲快
日本仔開live你搵到都已經full左

仲有個方法就係set隻game做日文
search房filter揀event quest，相同語言
然後揀啲高HR，多人嘅房
有機會係usj

我全部都係救難同search房打返黎
YouTube live試過等左一個鐘個live主終於add我
一入到去就話夠鐘，下次請早

同埋記得食激運券
打少一兩場都好

好

岩岩打歷青好多腳印執

歷青暫時-2

吹住SOS先,歡迎巴打下場加入

擴歷青?

係咪驚已死喇？
我瞓多陣先

訓啦無人想打機

啱

爪爪好慘
打咗成個星期都冇

歷青 有無人打

我

今晚ta

成日捉我點玩又擋唔到

垃圾驚

遊玩時數1005

Let’s do it

fire in the hole！！！

1007:26:31

人有三急

我得一半時數...

我地加緊油

缺人？等埋

幾時勁到中左落穴都可以打人

青瓜不嬲都得

1定2

一出就已經得啦佢

應該話今集一路都係咁,我唔知你個幾時係幾邊一代,定係指邊一個patch

1212咁開 不過集會好似full咗

無用過落穴

full左

仲有個位

歷青

一入場話完左

係唔係有新活動打

無ujs?

要排隊？

usj 1彈係咪要5張

我usj第二代差4粒

-2

唔洗 鬥快㩒

青瓜-2

6

打左一場

有冇人收

MHW 全新

300z收ok？

ok tg 我傾丫

加10支大回

青瓜繼續-2
btw用弓好似快過用銃槍

我以為你地擴佢老母

＠爪爪 去唔去玩

你想的話我可以

4人擴應該5分鐘一場

擴散歷青,有冇人莊

唔識一路合一路射

我係上彈嗰時用輪盤合

我就係唔鐘意玩擴

玩無雙刀個位巴打自求多福

我帶黑暗左右試下

可以呀 賣完武器了

第一次玩擴

屌,一開場少咗個嘅？

援交貫弩

大你5支強走

street figther套裝要打啲咩

挑戰櫻火?

我玩熔山控，你地3個射爆佢

見到了 冇上4樓睇..

我連而家係咪夠腳都唔知,頭先有個巴打話要砌裝,好快返
咁都好似仲差一個

我過多一陣先

唔掂我要砌耐少少

你地打啦

算啦 佢地齊team
我weak了

唔夠腳

咁我地唔擴住,吹SOS啦

我都係用依把野玩控

我個裝砌唔掂

乜野咁難砌

我得3甩攻擊珠

放棄

勉強砌到了

哩場又要打到爆鱗出現先完到

見你地打左好耐

一定係有隊友扮忙

一開始眠爆，之後你地不動衣+煙炸爆佢

我麻同陷阱去控佢，有空間再擴

把大劍開頭想騎隻野鳩跳左分幾鍾無輸出

Ok

其實玩擴散彈把弩應該裝咩零件,我3個反動似乎係完全冇用

擴散青瓜,-1

我3遠算

你用溶山呀？
你套裝唔係擴散邪教裝喎

我係恐暴弩

我溶山

唔出3麻珠應該麻唔到2次

咁

擴歷青-1

3RPA mJkw 43yY

喂，仲未有人join不如算啦

轉返普通打？

同意

星期五放工都走曬去拍拖食飯行街睇戲

成班偽毒可恥 邊個今晚無黎邊個就係鬼

r6王統簡直係保命神器

一粒英都冇

傻啦，迴5先係

我都係鍾意R7多D,打法可以好靈活

3場得1粒猛者

r6多在多個客制保命

頭先哩場1英雄,3猛者

請問打英雄/猛者龍脈石既話
歷青定歷古出既機率高d？

我試過3英

個人覺得係歷青

一定係歷青，攞過3英

想問下紀念狩王決定戰道具套裝包係邊拎同埋有d咩架

有冇人打sfv櫻，code pls

每日登入

今次全部都係賣錢道具

禁三角

入邊個場，你地2個都開左

有冇人想打street fighter

me

終於疊埋心水去理解下點樣推前個鍊金表
可以開工

邊度等

入左???

cm巴仲有珠缺？

7d24vF6bbhFR

我大細金完其實就半放置
解放珠未見過 菇珠得一甩

sorry 岩岩落雨收衫

用長槍雖然麻到幾次,但反而打慢咗

唔使bug珠啦

我陣間開四格歷古歷龍

試下啲新裝

我4場得1粒猛者，應該無人黑得過我

乜9石都冇既

WANNAJOIN

any code?

知道左個規律 有得鍊金我梗係揀鍊金
雖然係鍊金到搏解放同菇珠有啲...

岩岩試左30次有1甩攻珠同炮術

Sf係咪四張搞掂？

1場出左3張

石我搞掂了 1場出3張

等禾打埋street fighter先

但我仲差1張喎

打多場囉 3分鐘之嘛

屌,我仲要做第3個貓嘅

原來有報酬金,咁好彩起碼我唔係甲級戰犯

無人救

用統槍就輸了

Book定位ok?

好似冇人咁

今場算快

我無用統槍好多代，最近先玩返

剛剛好似係第三場

有無歷青團

你把聲好好j

擴?

擴/正常打都得

出去食飯，再見

Gayyyyy

咁擴la

我跟左入去了 見場主開左

唔識架喎

下 咁邊個係你地

我冇開喎

我係smile

出翻黎先屌

我係日文名

你打唔打呀⋯⋯我地-1

3RPA mJkw 43yY
歷青擴3 -1

你插3反動既？得咩？

擴不了。。。

石仔係咪有4格玩 無人打既我搵阿婆洗下珠先

3遠

有呀，但冇人呀

石唔打歷青?

擴定普通先

擴? 打1場

我食飯先,一陣打

但你地唔齊人喎

上面話食飯

算啦 我去打陣FORTNITE先
晏D可能10點幾11點先ON

歷青團仲存唔存在

wa diu鍊金鍊100次，乜柒都冇

黑仔到

我去左做菩殺

我都試過

我都想刷下茸好珠

諗諗下擴下歷青仲好

刷20場都起碼有1粒英石

我要增彈

有位呀-2

唔齊人，照去

撳左半個鐘都未有usj第一彈

姐係大概唔打番75場左右都唔駛搵呀婆

第一彈難啲有救難喎，你直接去搵架仔好過啦

暫時唔缺 不過打定啲存貨都好

爛閪送左咁多武器嚟

好多都要客整，勁缺貨

其實純粹想儲埋一套
把劍反正唔會用

唔擴了？

唔夠人

冇爛閪嘅第12粒鐘

開始掛住佢

水弓and角盾

2重弩1弓

嬲

爪爪打唔打機

屌…追住我嚟砌

sor我兩貓

793hr待組。。。

夜啲 打返陣

想擴都得,睇你地

催乜鳩啫

快手打埋食飯

冇人打

打左4次都冇英雄石，我棄驚

打歷古都好易出

4次好閒姐

20次都冇先棄啦

佢地一定係調低左個中奬率
之前一場攞3粒英雄石，反差太大
我接受唔到

歷古出英雄石機率有冇明顯增長?

仲有冇擴青

咁又唔知 我覺得都易出。。。

對我嚟講歷青只係用嚟消耗激運卷

有卷先入去打

無人打機？

有咩打？曲

活動一完左鬼影都無隻。。

我都無野玩 睇下有無人想打機一齊打咋。。。

唉

pish

歷青,可擴3

我開過個集會所,哩個好多人掛機

[url]7rtE mZkJ 8dLX[/url]
歷青,可擴3
暫時冇人

有無team ta

係咪打機？

你想玩咩

充能/散彈重弩受唔受

有冇人開USJ？

聾巴失蹤之後就冇再見過有人開

打下歷戰歷古？

ho ar 仲記唔記得你上一次打屎兔係幾時

Search 到都唔夠搶位

真係勁耐冇打
係刷大細金之前既事

乜都受,而家根本冇人玩芒亨

btw 其實我冇咩歷古喎

我得返少少咋 雪見櫻個排洗走哂d任。。。
btw我ta緊juno。。。

差1場8＊就加完油

Twitch / Youtube搵實況主既房撞
有心機啲就步佢開台 睇Twitter又好 Youtube set開台通知又好

我都要

同你打

Jm9

歷戰恐怖龍d足跡係咪出返歷戰

打住先

第一彈usj張曲寫住到5月10號到期

你jm9

hr30個d 佢自己好似無歷戰調查

歷青-2

咁有冇人想打下歷戰架
全部4-5格

搶多幾次 頭先一個鐘搞掂
不過有場出三粒

打啊

有無刷Dmc?

有

Gun

-2喎

齊到人
？？？等

曲、？

到左

？？？ update下d會員先。。。。

冇人打歷青

Arrived

求加

你擴？

擴 or甲彈都ok

加左
仲有無人要入？？？

Thanks Ching

唔識擴 用眠統槍

咁我都轉返銃槍

Me

歷青仲有無位

擴嗎?

我嚇親

好似唔擴

1 下秒左

呢隻一向都係

仲有呀，改左歷戰中閃光有限次數

歷青-1

full咗

貓b用角龍弓。。。真勇者

所以最尾果下閃唔到？

係

有冇人打歷古/歷青？

打緊？

貓b仲有幾多場架兩。。。想做test

4場

之後就冇單隻了

ok。。。。

未呀

求加
仲有冇位

貓b

popo

擴？

仲有另一位巴打,要問問先

可以,咁擴歷青-2

擴吧，5分鐘一場速刷

入左

擴3歷青,仲有冇人想打,-1

我冇擴3⋯⋯

邊個控場

你做控場都得

著不動衝入去鳩打,有冇得諗？

擴3既打法係落穴之後就係咁射之後就完？

我開？

仲有一次
之後比你開？

要係咁控...

ho

明白
純粹得個知字 仲用緊斬斧
今晚solo下先

真男人。。。

斬斧+迴5=太刀

梳 我d架兩得2格3格。。。

迴5太食位 放棄左
仲玩緊舊時代既攻擊向裝備

係。。。就好似大劍唔會想用耳塞一樣。。。

其實你想試啲咩

我套裝有體力+3 唔叫真男人嫁啦

試緊跳跳弓屬性加成多唔多

但大劍玩真蓄就要 除非玩拔刀

用斬斧滿裝＝用雙刀空裝難度。。

有咁難咩 你出咩技先

少左個擴輸出低左

得3個好難一次擴死佢

冇得插手

乜撚野事啊 惡過鬥牛

係我唔識玩。。。覺得好細力同好唔敏捷。。。。

梳

用弓打黑角係好撚難

係我廢 要挑贏佢
覺唔覺得歷戰大力得好緊要。。以前都無咁痛 家陣痛過以前既古龍添。。

你點連 我頭先打過場救難 中心口都扣到100(劍mode)
我既打法基本上都係劍mode斬 大硬直就斧mode O一下就R2

你玩弓仲要低防啲

有冇歷青團缺人？可擴3/長槍/銃槍

黑角係惡既

出到了，英。弩

弓起

巴打有無擴?

控可以輪住控，但少個輸出真係射曬彈射唔死

感覺似返打mh。。。之前個兩個星期都唔豬玩左d乜。。

多得你地開歷戰任

鬥快唔知做d乜

唔識 上面有個擴3巴打想入

佢好似話冇

刷到太公式化
好似刷雪咁

有爛輝武 但唔識用

我擴3 可join

你有得擴就得,最多頭幾鋪打得差d,而家我地次次都要補彈

其實set左合成shortcut就得 唔難用

限時 隨機 就係逼人咁做

［member]7rtE mZkJ 8dLX[/member]
-1

me can join 擴3

到咗

眠爆>擴>落穴>麻>麻穴>落穴>落穴

咁樣輪住落穴加埋控佢6次一定擴得死隻野

Full咗

係。。。變左淨係抽獎。。無乜挑戰性。。

玩控唔洗防禦的，谷攻好過

歷戰第2隊,歡迎加入

Sor jer清

玩擴唔洗防禦的，谷攻好過

一開頭以為你講我嗰3粒體力珠,原來係另一位巴打

haha好好笑

你係唔係衝埋黎吉爆左佢

我好眼瞓 想weak了

打埋呢幾次火龍任 唔打

未眠爆就落穴

邊個咁叻仔

打多1/2鋪聽日繼續 ，我-其實未砌新裝

4個人都係要返去上彈藥

我個落穴柒咗

等我開返條世界紀錄嚟睇下先

又歷青

chickenman請帶陷阱

梳依家先睇到 咁你weak啦

好呀

我都last la, tmr 再carry 我

留返啲歷古比我

點解4支擴都好似咁辛苦咁

好痴線，狂打暈佢

陷阱最好接住黎放

唔好比佢行到去其他位

正路食曬擴佢應該就捉得，miss左太多擴

你地超勁

有無人有野玩。。。。

邊個咁勁

瞓底起身無限loop

係你地唔知做乜狂打down sm佢

係咪應該放完陷阱,直接等佢麻完再放另一個
我頭先有場放完第一個走去射佢兩炮,好似唔多夠時間

你囉

你地

把大劍超勁

眠爆完我落穴+麻佢，之後大家輪住落穴換。

總之唔好比佢走到出個位?

其實我地4個人一之過放4個陷阱咪仲好 等佢自己中陷阱

一次

會唔會重覆左搞到佢中得一次?

仲有冇歷戰，冇我就去搵呀婆

應該唔會掛

頭先就係,佢落穴完上返黎,我就放電網,個電網消失咗

比佢打爆左姐？

我去搵呀婆

有位

我諗冇咁著數,你試多次睇吓係咪真係得囉

唔係，佢無攻擊過

應該要一個接一個咁放

有。。。

打埋呢場嚟

等Yoon?

ok

同埋麻穴放一次第2次已經麻唔耐

第1個放麻穴，之後個3個都唔洗麻，放落穴夾埋控佢5次都應該擴得曬

yoon擴青?

Yes

快啲

有冇Ching有空和我打幾粒擊龍王幣?

你意思係佢落穴緊嗰陣放電網,咁佢就會喺落穴入面麻,之後3個人就輪住剩係放落穴？

唔係，麻穴好似會有抗性
麻完1次麻第2次已經麻得唔長時間

咁既話淨係我放麻穴，另外3個就咁放落穴就得?

搵緊呀婆，sor

我以為你講麻穴係講令佢喺落穴入面麻痺添,屌

係我表達得唔好

唔緊要 已經無人。。我都訓教了

有無任何團

擴3真係快，慢極都9分鐘搞惦

平常打快極都要12，3分鐘

依家配親要屬會嘅裝都要USJ散件 真係

頭先有場好似係2銃槍,2弓,都打得到9分鐘,算係咁

I know that feel

yoon打乜打咁耐

街場係咁上下

歷青打街場

老山龍都死幾條啦

話說我巴哈見到3分鐘冥燈

等yoon= 5條冥燈

邊個放陷阱先，定執生

沖完涼睇下有冇人同我打歷古歷戰先

今次好好多

隻青瓜硬淨到

每人擴佢20次都唔死

有冇UJS巴打?

有冇USJ巴打

隻野食左忽得咁鬼硬

屌 著不動衣個下先連打我2野

我錯，粒落穴放得衰

返咗去種田

有冇人想刷珠打歷戰歷古

依場正

啲奇面點解會出現既

仲未返到屋企

上面有人吹笛

我意思係點樣先會trigger佢地出黎

隨機位置

3:49

感謝大大們carry

再見各位，sm青瓜好爽

練調合手速

各位巴打早抖

洗左40次都只係出粒特射...無攻擊...

攻擊洗400次都未必有

咁我之前都洗左20次...

攻擊珠？食得架？

30分鐘冇留言
我有冇睇錯

想搵人打歷都無

anyone \歷青

完爛輝龍就矛人了

係。。。唔知啲人打完啲武器有無玩過

仲未solo到青瓜 試左兩次

4hr無留言

尋晚太攰 weak左
今日中午打後歷青歷古歷龍無任歡迎

有冇人一齊打code red for解任

USJ / 快打旋風團

術場都唔差 識放慘爪麻穴 炎王大爆G

石巴

C記都係想玩家玩多幾樣武器留人
本身要打素材唔係個個人都接受到
勁武要有粒解放珠先砌到靚技

好想跟。。。
但扮工

打武器咪又係同珠一樣 要RNG

有冇小隊可以加入 唔想獨玩

早 有無人玩

玩乜？

有冇人打個活動櫻火任

仲未1001

都夠啦好過執菇個任 歷戰青好多足印

眠斬斧打歷戰滅盡一場訓三獲

簡直哥羅芳

有冇野打?

呢4個鐘好漫長

用唔用埋大爆

跟

自己打就帶大爆G

同friend打 班友太兇狠一眠就打醒

標題打漏幾隻字

-2
希望齊人

唔用腦啫 停音樂就應該準備收刀

比15mins 我，就返到，？？？等

算啦。Friend底冇計。係有次怪開大絕訓左

應該唔急
我都未開機

有冇code？

人地？？？等呀仲曲

陣間比你
而家-1

冇小隊

唔比你笑鳩人嫁
利申尋日先入到???小隊

因為我葡萄牙
我唔係小隊

入來清，我整下野先

你地要唔要入啊 我一陣可以幫入整埋你地入隊 之後就出門口

打咩？

你想打咩？

歷戰

等我五分鐘

come

立即變狗亦得

入 已係場入面，食緊飯

開緊機

你指爛輝嗰把？

邊個場等

幾fd底都會屌佢on9

槍王 MSO巴打 接任

唔撚係掛 仲未1001

我要種菜

有冇人打歷古/歷青

Push